打電話冇聲，過咗一陣去留言，咩事

想問下點解打香港電話嘅時候，係打得通比對方嘅，但係就冇聲(冇dududu~嘅聲)，過咗一陣就飛咗去留意信箱，而自己個電話簿係寫住outgoing call,想問下點解會感?
唔該曬!
*對方係用iphone嘅

對方應該閂左

打得通點會冇聲
你呢啲叫打唔通

樓主以為自己手機寫outgoing就係打通

樓主放手啦